叻哥係tvb史上最仆街演員,冇之一

垃圾廢老

應該有之一嘛 雖然最無料最扮大支嘢最小器最衰格最乞人憎就非佢莫屬

未必嘅

但諗唔到第二個

#metoo

成個台都咁仆街架啦

老強 非禮 奶共 果幾個都唔講

頭先o係旺角某茶記見到佢 殘到仆街

人哋仆街搵到錢, 以前又多人睇, 你有你鬧, 佢有佢享受